幫中共貪官正名

試諗下貪官d錢一下子流入中國即刻玩撚猿啦。

就係愛國幫國家收番d錢再一次充公